你地公司廁所係點？

臭，同d 客共用

利申：飲食業

中環商業大廈個個鐘頭都有人嚟清潔 但係又臭又污糟

D廢佬屙屎，咁大個廁所窿都對唔準，屙到周地都係

都係有屎坑有尿兜有洗手盤果啲啦

隔籬廁格明明無人 會自已沖廁

全層所有公司共用.....
隔離支那公司班生番成L日係廁所煲煙

舊公司係男女廁合體
2格寫明女廁
1格寫明男廁(隔離係女廁格)
1格入面係尿兜
1格係老細專用男廁
3個洗手盤 鏡就男女共用
全公司都係姨姨 唔好有幻想
--------------------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

有無圖

Site office廁所
潮濕果陣應該要戴豬嘴入去
以前份工間公司租曬成層，又痛有清潔姐姐日日清潔，公司人又小，日日入去hea

有員工廁所 但總係有廢柴煙剷入去食煙食到又臭又成地都係 祝天下煙剷俾車輾過又支聯辦門口拖行到南邊圍

舒服過屋企個廁所
有清潔姐姐日日打理
人又少 又分男女廁
基本上廁所有咩衰野 啲姐姐就會出黎大大聲講
所以個個都好守本份

利申 係廁格hea緊

要自備廁紙

爆石一流，
係衰在收唔到上網